蘆葦蔥，你含撚啦屌你老母扮傻

有聲

我頸到，我講到呢

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

老鳳認同

在場藍衫公然屌鳩一哥叫一哥含撚

真係散仔屌佢?

半夜三更冇預警去醫院，仲會係咩人
你係普通市民已經比狗搵去暗角打柒
唯一可能就係咁，除非唔係

示威者同警察會去兩間唔同醫院醫 費事再打過
似係平日凌晨等急症既普通市民

可能係督賊

似係 普通人點會話佢扮傻

扮傻，好明顯係自己友唔忿氣先會講

重要呆撚左 比市民日日屌都慣啦 點會呆撚左

英文:
Hey Stephen Lo, go suck cock, you motherfucking dumbass!